啱啱玩朗豪坊1on1場撚到個mk一棟都無

啱啱同朋友係朗豪坊行下 見到有個1on1場咪諗住入去玩下 反正有d腳痕 排緊隊個陣 聽到後面個mk同佢條女講到自己有幾勁 內容如下：

我=
Mk=
Mk條女=

Mk條女: bb你踢波係咪好勁？
Mk: 緊係勁啦 我有個花名叫旺角尼馬 一陣睇我大炒d傻仔啦
Mk條女: bb好叻叻呀

我係前面忍唔住笑咗聲 好彩個mk聽唔到
好啦 入場喇 我比佢攻先
佢係到學尼馬咁fing下隻腳
我完全無理佢 直接一腳ban埋去
個mk即刻跌低咗 係咁碌黎碌去
我忍唔住嘻咗一聲 條mk即刻企起身 話係咪認真？
但我無理佢 一拎到波就係咁ban埋去 入咗佢好多粒 之後完咗 個mk條女走埋我度
同我講 你好射得 我都想試下比你射爆我
跟住我就帶咗佢返屋企玩高速來回球
而家個套唔小心比我射穿咗 好驚條女會有咗 想問下咁多位巴打點算

4.5/10

?

幽默感呢啲野...

無是咁的
0分 重作

佢條女射返你當無數

當笑話睇都覺得唔好笑

高潮迭起一概欠奉

笑到仆街
無笑嗰啲一係忍笑一係小學雞get唔到

Where is the haha point?

原來嗰日嗰條毒撚就係樓主
親眼見住你開頭一腳ban落人地到
然後比人打到仆街爆晒缸仲企係到係咁傻笑

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

笑到HiHi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

呢句最好笑

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

D細蚊仔唔識野

巴打比得咁鬆手
做壞個市

樓主果然係厹

1/10
嗰1分係比我自己

kddkd@%44 b,Feb,fsv,@@'$cdds

啱啱笑到手震，而家先覆到，樓主好波

係咪笑到係咁打錯字

有咩用？

整icon黎做咩

隊草隊到你on99咁

高速來回乃唯一可取之處 繼續努力

想射落樓主度

聽講樓主胸肌好大

咁所以有乜好笑？

笑到仆街 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

樓主應該要去返感情台開post

樓主喺感情台用呢個笑話食咗幾多絲打

樓主冇出現過喺咸情台

問問問自己諗啦
你睇魔術都唔會問個魔術師點變掛

咦 原來你真係九唔搭八架喎

隊草隊到腦缺氧

10/10

嘻

帶咗佢返屋企玩高速來回球

啱啱同女朋友係朗豪坊行下 見到有個1on1場咪諗住入去玩下 反正有d腳痕 排緊隊個陣 想威咪mk啲咁同條女講到自己有幾勁 內容如下：

我=
Mk條女=

條女: bb你踢波係咪好勁？
我: 緊係勁啦 我有個花名叫旺角尼馬 一陣睇我大炒d傻仔啦
條女: bb好叻叻呀

有個毒撚係前面忍唔住笑咗聲 仲以為我聽唔到
好啦 入場喇 我攻先
我係到學尼馬咁fing下隻腳
個毒撚完全無理我 直接一腳ban埋去
咁我旺角尼馬緊係即刻瞓低 係咁碌黎碌去
佢忍唔住嘻咗一聲 我即刻企起身 話係咪認真？
但佢無理我 一拎到波就係咁ban埋去 咁我就緊係瞓低啦 之後個球證睇唔過眼就吹咗個12碼俾我
咁我輕鬆就射入咗
但係個毒撚呆咗咁企係到 個球證叫佢都冇反應
點知我推一推佢 佢就硬撚曬 2秒都冇條褲仲濕埋

我好懷疑條毒撚係gay嘅 仲鍾意咗我
咁多位巴打點算

仆你個街樓主諗左咁耐笑下都唔得

跟住我就帶咗佢返屋企玩高速來回球

呢句笑到我仆街

樓主又食女

話唔好笑嗰啲智商低過80
利申笑到甩牙骹

原來係你

感

100/10

屌你老尾蛇仔真係好撚高汁

反而睇咗呢句笑咗

你三個 有咩用？？

正想講

嗨

嗯

啱啱係一二角睇住人威然後自己ff出嚟？

系😂😂😂

咸青台

紅字為笑點

個post 想點

7/10
幾好笑

你就係個mk

我信係真， 啲mk咁on9

個故事完得太快啦

樓豬做左感情台狗公咁多年啲故仲係咁低汁

打字打到攰

叻喇 收皮啦

真心笑咗

痴線 我笑撚到包皮都自己反開左 勁撚好笑

有冇去新世紀？

0.2/10

啱啱喺朗豪坊收工見到有個四眼毒撚走去同人踢波 俾個mk仔射到一棟都無

食緊飯呀，可唔可以唔好咁好笑呀？
想笑死人咩

你的人生過得很慘嗎樓主？

踢人叫撚
你踢到尼馬咁撚個mk先係型

你打啲符號出黎有咩用

個mk仔係咪有腹肌 打到你牙都甩呀

閱

reply template都好笑過#1

啲emoji用途係？？？

樓主突破足球理論

u too

笑嘜

你既內涵只有我明白

幾時一齊去玩玩